%======================================= Agradecimentos =======================================
\begin{agradecimentos}

	\noindent Agradeço,\\[2mm]
	a Katia Ruriko Muramatsu por ser compreensiva e ajudar com inúmeras revisões.\\[2mm]
	a Ruriko Tasaki Muramatsu pelos almoços de domingo que não ajudei a preparar.\\[2mm]
	ao Bruno Henrique Ugliara pelas revisões e pelo apoio positivo a cada etapa completada.\\[2mm]
	ao Oswaldo Toshio Muramatsu pelas conversas ao final dos domingos de trabalho.\\[2mm]
	ao Nahim Alves de Souza por explicar as etapas burocráticas e ajudar com o \LaTeX.\\[2mm]
	ao Gustavo Marcello pela revisão técnica e pela paciência em escutar cada ideia.\\[2mm]
	a Ana Ugliara e ao Milton Ugliara por sempre me lembrarem de seguir aprendendo.\\[2mm]
	a Pretinha por cada latido que me ajudou a continuar acordado escrevendo.
\end{agradecimentos}
%==============================================================================================
